哈佛公共衛生學院：武肺或陪伴人類至2025年

成篇文講嘅重點就係
-疫苗可能冇乜用
-各國政府將來只能靠隔離政策確保醫療系統嘅穩定性 可以根治嘅可能性非常低
-武肺=老人殺手 -> 拖低未來人類平均壽命

其實我覺得如果繼續恐懼落去嘅2025年都唔會搞得點 可能要10年
打安慰劑
冇得去旅行
做嘢做到退休之後染病死
大家準備好迎接新生活未

做嘢做到退休之後染病死
多謝武漢p4實驗室
支那柒國永遠都送大禮

死多啲廢老咪仲好
幫地球新陳代謝

戴到落棺材啦 陳雲又中 中完又中

Short爆全球航空股

全球人中晒咪冇事

真的話北京冬奧都無埋

成功解決人口老化

變左風土病
全世界政府會話隻野已經減弱同傷風感冒同一level

再衰啲嘅話以後都唔會有奧運會

扑吓嘢都唔得

如果真係老人殺手
未嘗唔係好事
都要有手段解決人口老化先會有新一代嬰兒潮新一個遁環
而家又唔會打大仗 係靠呢D

各國經濟唔容許你咁玩到2025呢，1年己經衝擊勁過沙士，5年應該各國都打仗

就算疫苗有效都要到2025年先得，大把人口多既窮國25年都唔知有冇得打，咁大個缺口係到同我講呢2年可以搞掂簡單荒謬

乜撚野陪伴
講到好似全世界自願咁

拖低未來人類平均壽命

呢啲福份係30 40後享嘅
00 10後到時變咗死老嘢

陰毒d講句
事實係咁難聽

BJ行得太前

唉 咁搞法
之前果個未來人講啲野好可能中晒

宅男表示完全無影響，一樣係屋企打機就得

點解唔永久
死多啲人仲好
世界太多人

根本正常生活就得
有病去睇 無病正常生活
咩隱藏病症？未病發又叫病
咁成個口都係病毒la
屌佢老母